男仔考自動波會人笑？

如題！

唔會

老老實實
而家大部分車都係自動波嚟
如果本身唔係特別鍾意車
只係想考個牌揸下車代步
考棍波真係冇乜用

自動van thx

笑人揸自動波果班多數係揸棍van無其他專長既運輸撚

感謝大家的支持

考自動，就注定一世抬唔起頭

男人老狗考個廢牌

肥咗才俾人笑

考棍你就兩樣都識用，考自動波你就剩係會識自動波

老實講呀 呢個社會 唔渣搵食車 又唔追求咩操作感 考自動波又有乜所謂 班撚樣成日拎個棍波黎打飛機 咪又係走去渣自動波

亞洲地區可以咁講

你唔講邊個知

做乜咁睇唔開學個廢牌

除左歐陸同埋二流國家，有咩國家唔係噤講

德國 奧地利

笑唔笑 應該係睇車

咪又係歐陸

肥咗先會

會

你 one take無問題㗎

話唔會俾人笑果d肯定係揸廢牌

小弟無話好愛車，只係拎黎代下步同去旅行可以揸下，琴日搞掂筆試，所以好緊張考路試

筆試會唔會考好騎呢嘅題目

以前細個唔係好識棍自分別，屋企人同我講你都係揸下車又唔係出去搵食，渣渣淋考個牌揸算啦，就自動波啦。
咁就一世了
但其實人地只會笑你揸咩車唔會笑你拿咩牌。
而我只會笑有的考完牌成世都無機會揸既

你用app做下就會識，吳好理個d人話吳洗温！
得閒吳好睇咁多手機，睇下d路牌！

上網係同現實有小小唔同

我揸噤耐，除左搵食車，真係見到揸棍仔既人一隻手數曬

外國租車好似多數棍

男仔唔會 男人先會

我就係
其實得child登仔會care
考得牌個個都大人黎得撚閒笑你

咩牌都無所謂 最緊唔好撞車

有做,一見到d題目問埋d冇得估又未見過嘅標誌就唔識(e.g. ),又有d問掛住表示不准停車指示嘅杆係灰色的話,會係咩時間不准停車,做到人都傻

考棍波個d 人係咪自我感覺良好d

其實真係死記，係app狂做3日一定得

1A牌夠用啦

你問得已經在意
但我想講 男人考自動波真係好撚柒
個個話唔緊要，揸車都係揸自動波，無必要棍波
實際心入面都暗笑

考車係一個能力證明，你選擇考自動波，已經證明你廢 你淆 你唔敢，廢過d有棍波牌既女人，你點做男人？死娜形

唔好用d自慰說話 話考黎無需要，調返轉講，有棍波牌既先有資格講 無需要，自動波廢牌連講都無資格，因為你本身已經無資格揸到，垃圾

你一世冇機會揸TYPE R

劉德華陳百祥萬梓良

男人有錢先係真理，有錢直接請司機啦仲洗鬼自己揸咩

利申 窮撚

學個1B，但係揸埋d垃圾車的意義係邊度？出到來都係看車，由其係d囡囡。
利申2C

但考棍波衰左就冇得賴啦

去旅行黎講呢...
歐洲棍波佔8成...

你講乜鳩

冇咩問題

人地渣賓利大把女爭住上車去車震
d友仔渣架棍van笑鳩人1A牌自我感覺良好咪由佢繼續打飛機囉

我識D 女仔fd 拎1,2牌，自己諗

吳你老母

但係我識得揸呢啲名車既人全部都係棍牌

唔係笑唔笑嘅問題

只不過係考左棍波兩種車都識揸，遲啲去旅行租車有用

我都識得大把男渣自動波食唔少囡

睇下會唔會揸掃把佬，fd2個d。
唔係既話又想求合格求其自動波算啦。

Manual - Man knew
三隻腳用三個制

香港揸車文化係咁on9架啦..咪聽埋乜鳩男人浪漫呢d on9野
自動咪自動囉van仔都開始轉自動波啦
識現實笑人考自動波個d人 ，好多數本身都係d自大撚
識個爛鬼棍波以為自己識揸戰機、賽車手咁

利申: 棍牌揸自動

揸棍波個種操控感係冇得比不過你純揸車唔享受咪考自動囉 不過一定會有幾個pass左棍波既fd笑你

靠個棍波牌拎優越感
要幾撚廢嘅人先會噉

外國租車棍波平過自動波3 成

利申都係租返自動波， 1 2 冇a

屌，咁都好煩
想扮暈都扮唔到，睇左幾頁忍唔住出聲
搭的士啦

點解租車唔租埋司機？

炒車先會有人笑

旅行果少少錢都慳
我出夠1皮唔信租唔到啦

睇你租幾耐，同埋可能有人諗平慳個3 成食好d 或者做其他野

你個問題其實同賓周細會唔會俾人笑一樣
冇錯，平時條賓周收埋冇人睇到
可能夠餵飽你條女

但有得揀，邊個男人唔想條賓周又粗又長

少數揮手區

仲拎棍波打J果d肯定係渣貨van大頭車既阿叔
仲話咩冇得渣跑車唔音棍波，唔通你地個個又真係渣緊跑車咩咁多嗲
根本大部分國家既都係自動波，我老豆渣lotus咪又係用auto

On9如果你渣架前七就真係抬唔起頭喇，
拎個牌黎打J都有

自動波你預去歐洲自駕好難搵車，如果你一世唔去歐洲另計啦～自動波夠做

多個棍波牌一世唔洗乞食

真心會，公司有個係自動波牌成日比人串冇棍，佢地個個都有車。

自動波都肥就笑啦

冇錢就比人笑

想出架柴油5座都唔撚得

係得連登先會有呢啲On9

現實根本無人理你個牌係自動波定棍

遲D全世界auto pilot
考車牌會唔會比人笑

你咁大個男人呀點解揸個廢牌呀

家下啲貨van都差不多轉晒自動

講真 樓主揸架腳車姐
考棍波有春用咩

我考自動VAN
覺得要考棍VAN先威威既人, 我諗都係從事相關行業既人吹出黎

唔會睇你咩牌 睇你渣咩車

之前去考個陣老豆講明唔比我考自動波

笑就實有人笑，基本上乜都可以搵到位笑
考學院場又笑人唔敢考街場
買日本車，就笑人無錢買歐洲車
買歐洲車就笑買cheap 嗰隻

如果唔做運輸，棍波最大用處係可以俾你有資格考政府車牌。

邊有人會理你

唔考棍波點證明自己

2手柴私

你鍾意啦，不過到需要用嘅時候唔好後悔自己得個自動波牌就得

香港地揸車揸自動算la

考自動

考完即刻買自動波車揸

一句講曬，心態決定境界

一樣嘅錢，考棍波可以揸埋自動波，多學多樣嘢旁身，第時多個選擇比自己

係會比人笑

挑, 學自動波26
入學堂申請交通部出來渣大馬
見D垃圾MK車就截
邊個敢笑你

我就自動波牌 邊揸波邊揸車 你諗你

實際就真係冇所謂
但出到去都一定比人笑

考完自動波之後揸左一段時間車
發現自己好中意FD2
但係棍波我揸唔到
所以最近買左架FA1改FD2
自動波TypeR 出到街個個都話罕有

有咩好笑
出街一街都係自動波

但係男仔有咩理由會考自動波先

試過係歐洲，即興想租車玩
成間舖得返一架棍波Fiat

其實覺得無所謂，唔好有交通意外就得

利申 男 考棍波

考乜柒唔合格都係蝕錢，邊鳩個得閒理你，你乜水？

原則問題

點都好過未考到

商用車唔係2號牌？

怕人笑就唔係男人

諗起單新聞
3個人綁個女仔，
d犯叫女仔揸車，
因為佢地唔識棍波

棍波同自動波一樣咁易

考棍van，唔識揸自動
利申：考完冇揸過

笑又點樣自己鍾意啦

買2手柴油私家車咪得

私加車自動波
話知人點睇 你覺得夠用咪得
呢個世界咁撚多牌 考曬佢咩

唔好講出黎 咪唔會俾人笑

你喺連登講啲咁嘅嘢，小心俾汽車台班老mk咬

或者係車牌都未有嘅中學雞

其實都冇乜幾可揸棍波 我都係屎忽痕先報棍波

係意大利揸過6速棍

班死mk成日揸住架改曬裝既Honda係條街到轟轟聲好撚型
睇佢地個勢仲以為佢地揸架幾千萬既跑車

笑你老母個臭閪呀

考完咁耐一路都係揸自動波，久唔久會拎朋友架棍波車揸下，個樂趣真係大好多

有呢啲心態 勸你唔好揸車

德奧脫歐大成功德國：終於唔晒孭住歐盟個咁重嘅包袱啦屌你

買跑車可以笑你買二手／舊款

買一手跑車都可以笑你on9, 新車落地已經無一半

結論係唔好同呢D人做朋友

考個自動波代步，要搵食咪考大車牌再拎走個a囉

男仔一定要考棍波
利申：有1，2牌
而家學緊棍波電單車

信不信由你
當你識一個女仔係有棍波牌果陣你就想搵窿捐

個比喻幾好
賓周唔洗長 識射咪得囉

自動波牌俾女人考嫁wo

揸自動波林寶會俾人笑?

lotus auto

實會有自以爲棍van牌好威既人笑你架啦
不過個牌自己得鬼閒理佢
有自動好過考幾次都唔得

為免比人笑
利申 棍van 1 take pass

應該係你圈子入面好少人玩舊車/玩車啫
我身邊個個都揸棍波，包括我自己

男仔應該考棍波 講比人聽都好聽d

老人家唔會鍾意棍
老婆唔識揸棍

點解香港咁多人怕比人笑乜笑物？

香港地講玩車得啖笑
講實用好過

我曾經覺得係
根本講到尾睇你揸乜車
唔通揸部棍仔110笑人揸m3 自動波？
人地一句新款波箱反應快過你又慳油過你就講完

懦夫

識唔等於要渣

中到啪啪聲

多謝各位師兄😂😂，我為考自動波好感榮幸，因為我成世都揸自動波🤓👍🤪

啱 其實棍van先係廢牌 成世都唔會揸棍波 學黎托?

連燈仔logic：自己唔識就等於全世界都冇

主要係香港買棍波車一係太舊一係太貴, 如果十幾廿萬新車有棍波option, 我都會揀

大昌17 18年入嗰批Jazz RS 賣晒
而家有KIA Stonic

早幾年仲有Veloster Turbo同Fiesta ST嘅

香港D棍波車多數唔老實
個個香港人好似當部車AV囡咁有咁盡姦咁盡
D座椅內籠都唔知點用,用到爛Q哂
十成九食煙
10萬筆直樓下一定揀棍仔
10萬以上揀自動波好撚過
又多色又多款揀

好多新牌仔唔知早幾年係有柴私出到牌

考棍波 做唔到 一take pass
同買寶馬一系 一樣
得啖笑

利申 棍仔 一take 搞掂

考廢牌啲女都考棍啦

廢牌

就係得部stonic, 以前morning 都有棍, 轉咗新代之後都冇咗.

我又鍾意揸房車, 偏偏mazda3, corolla 又冇棍...

錦龍特登谷Stonic啦
死人頭大昌就怪怪地
淨係入Type R唔入普通FK7
三十萬 一百八十幾匹 棍 都唔知幾正

28car好似冇架水貨馬3 1.5 MT賣緊

講到尾得返永恆嘅AE110

香港其實都有相當人數揸棍嘅，係班代理死都唔肯入貨，一係就去到跑車，咁咪整咗個斷層出嚟

揸棍波嘅操控感好好多，冇得比
身邊都有朋友俾架自動波佢會揸到好頹，但俾架棍波佢就算錢七都揸得好醒神

警察大馬r1200rt r900rt nc750x 三部都棍波黎

比人一世笑廢牌姐

好撚認真
當年考左棍
想出架棍仔 望一望
全撚部mk車
買歐洲/美國棍ford又怕多野整
豐田又得咬地沙111果啲 一係就廿幾萬買架86（當年）
買swift fit果啲又滿足唔到自己
根本選擇極低 一係極舊一係極慢一係極貴
果陣同個fd放架fd2 係啊個個係Facebook 話正又盛
出到黎一係窮撚mk仔鳩壓價 一係就要求新車咁
難放到爆
以前棍仔真係仲係凌駕自動波
依家科技進步左棍仔淨低既只係情懷
連megane rs都出埋自動波
真係.......

真，考完棍講野都大聲d

m5mk車 係睇你點睇
type r wrx sti個個都話mk車又盛
去到紐堡靈落場玩又唔mk?

大部份香港人既思維模式係
mk仔無品味既人先揸type r 我咁有品味 點可以同mk仔揸同一款車呀?
呢種香港人跟本就唔識欣賞部車既設計 性能 特點 技術
只係會去諗 我係有品味既人 唔可以同mk仔揸同一款車

啱啊，我成日都比人笑我揸舊車

時代進步，雙層巴士全部都係自動波。

棍van好易考喎
考又一樣咁多錢 個人覺得抵d

利申： 女 1 take棍van

連大巴牌都有自動波學

考咗幾錢先？自動波5000蚊內都可以搞掂

考完唔好扮識車咁就得
人地笑你女人牌唔好用埋果d咩野而家邊洗揸棍波去駁人就得了

平時見人學自動波, 眼見比例係9個女1個男

字都唔識考乜撚筆試

廢柴先會拎個牌打飛機

你班友有冇咁玻璃心

俾人講2句都頂唔順？

係私家車上面喊好過係地鐵上面笑

去外國租車多過選擇囉唔岀國冇關係

我考棍 耐冇揸棍都揸到死下死下第二日就轉反AT不過計過條數咁升級平過直租AT

我都覺得係,我都係考棍波,但揸自動波,其實我覺得我係唔再識揸棍波,因為唔係長時間揸棍波

成日聽D人講考個棍波以備不時之需,又話考左唔會唔記得之類,然後問佢地連退檔補油係咩都唔知,咁點叫識揸呢?

拖波就拖波啦
退乜嘢檔

引咗好多自動波既入黎

揸棍應該大車或者扡頭先叫揸棍
而家棍私架架都自動補油
入個波就當自己識揸俾架錢7萬士得323你，起步即死火啦

自動波tesla睇下有無人笑

Detroit Electric SP.01
純電動車都整棍波

好ON9嫁
考完棍波但平時都係揸自動波
自己都說服唔到自己識揸棍波

真係無乜需要..

利申：棍van牌

自動波Benz 跑
棍波貨van
車緊要過牌

唔會
純粹想搵車代步跟本用唔着棍波
考棍波但淨係諗住搵車代步嘅果班都係on99
除非你想德國自駕遊

唔會笑你

都係個句啦，2019年啦，個世界唔會突然退步返去1980年架

我上次去LA租budget
全部都係自動波喎
係加拿大都一樣

要用棍波拎滿足感既人9成係班響喉MK
返去玩灣岸喇運輸仔

其實考棍係百利而無一害, 更了解車既運作, 識多樣野冇壞
話無用/無必要考既人好多都係幫自己搵借口

果一害係考試易肥佬
利申：覺得棍波好玩，今日Pass咗棍波，但為代步嘅無必要學

呢樣真
當啲女仔都考棍波
你考自動波
佢地一定笑到仆街

咁渣?

大把人自動波都3take
亦好多人棍波1take
好少人衰波段運用大剔嘅

都報左仲問

棍波好好玩
頭兩堂會覺得難
熟左就同自動波差唔多

行車過程操棍可能會分心衰其他嘢
為有個牌嘅無必要辛苦自己

點解有棍唔考？要考自動。錢又係比咁多

我考完棍牌第一次揸自動嗰陣好易超速
明明冇大力踩油又冇轉過波但係無啦啦就上咗100

男仔無錢無女先會比人笑

無人會笑你考at
不過有啲考完at當自己係車神真係好煩
連空波係咩都未知

賭俠大戰拉斯維加斯真係影響深遠

個2 牌放左係到8年, 人地比車 同借車渣, 宜家大把車都係 自動波

宜家我係其他國家住 ,都係渣自動波. 係外國又係自動波, 一牌走天下

恭喜巴打
我自己本身好鐘意操控個感覺
考車之後一路都係渣MT

但依家溝左條女係有棍波牌但唔敢渣 局住要換AT share渣

其實樓主個問題, 正如呢個世界有電腦有計數機, 點解重要學計數

學車唔應該怕難， 學完你渣自動波無人話你，但心態決定境界

或者玩車果堆傻鳩

有棍就考棍

棍波車係北美最佳防盗

棍波好玩d
如果鍾意車，學棍波啦

要驚人笑嘅
考咩都有人笑㗎啦
考mt，香港9成車at
考at，男人要考mt
無限loop

一日冇誠哥咁有錢都會俾人笑

我真係好少用呢個動詞,洗咩dislike我
考牌師傅係有講過呢個動詞,但都好少係操作上有細仔咁教
我都係睇youtube台灣D車雜誌channel教學,咁人地係用"退檔補油"嫁嘛,做咩要dislike我

有幾辛苦呀
考牌大把要留意啦

考棍肥嘅唔代表考自動波唔會肥
考自動波又唔係包生仔一定pass

大家比差唔多錢
學多樣野又可以揸多樣車
有利無害點解唔考先？

我都諗住考自動波喎

D人最鍾意笑人唔係棍波牌
上次個fd話咩唉呀想借部車比你唔得啦
你自動波牌我個部棍車黎
之後有次想問我借車
我即刻話廢事啦你棍牌咁把炮揸部自動波驚你比人笑到都黃

你理得有無人笑你 考棍你咪當買一送一 考自就識得一樣野 肯定唔會揸棍咪考自囉 人地笑唔笑 人地既事啦

其實我覺得貨van車頭短仲易渣
不過總會有啲人玩唔掂支棍
比完錢先知自己舞唔掂轉返自動咪仲嘥錢

洗撚考車咩 有料既請司機啦

我N年前問個中學同學考唔考車牌
佢答我
你見過李+x自己渣車咩

根本心理上抵d，個個都自動波嫁la

5000蚊自動波1take過，考棍波得唔得先

我未學車都已經知個動作叫「拖波」
其他國家叫「檔」我唔理，但香港從來都叫「波」

連登幾時變到講香港話嗰個被人話返轉頭

洗乜介意人點諗
自己夠用
有架靚車揸咪得

百貨應百客，記住這句說話.gif

無話講香港話要比人話,我都係香港土生土長,咁我一時用左第二個字姐,洗唔洗咁就Dislike我喎

唔會
棍波係男人的浪漫
但如果你係現實的男人
咪自動波囉

亦都好多人考完MT揸架爛鬼廿年H車當自己係車神

唔會 唔洗理其他人
可以考左自動波先 反正而家大部分車都係自動波
渣渣下對車有興趣 想知道架車點運作再考棍都ok
或者想做運輸再考棍

都係嗰句 人地問你考棍定自動
答自動就一定柒
理得你考完揸唔揸棍，仲之你pass左棍波，你人生就pass左個棍波試
唔好答咩唔需要用，你以前讀書大把野學完都無用，但係學歷就係人地第一眼睇你既高低
男人揸自動就係 捨難取易，垃圾

利申 有fd考自動，我會話 ok呀，好多人都揸自動又易d

我考自動啊

你咪問返佢 咁你係咪李+x?

Btw 李+x真係會自己揸車

睇你想玩車定揸車

不過而家無所謂啦，間間廠都dct

唔知你會唔會比人笑
我淨係知你要用果陣你冇

唔識車拖波都聽過

老實講
點都要識棍波基本操作

有撚所謂咩 自動波咪仲好

棍波牌但考完未渣過棍波, 認同要學棍波因為要了解車輛操作

考棍波係為左學車過陣無咁悶，但考到之後都係揸自動波

租棍波 我上次吊極力子唔熟成日起步一波死火好彩係英國，係香港我真係唔敢諗後邊啲人會咁有耐性等我

我咪成功例子 1Take棍

唔好玩啦 又比67千考特登考個棍Van牌

一樣價錢不如挑戰自己

咁1A都可以去考4 5 9 10 18 19

幾錢先

Automatic are for pussy

咁出到去又真係冇咁大壓力嘅
一來文化唔同；二來英國通街都係棍波車，基本上有車牌嘅都識揸棍波，而真係識揸嘅人都知死火係等閒事，同埋呠你都冇意思

啱呀上次連死兩次 後邊冇吹我 急到我不過外國呠係好冇禮貌 除非做咗啲癡線野

外國揸車真係舒服 最正係見住啲單車友信仰轉右(打打手號唔望就轉)

撚知你考咩波

無人想睇你個車牌

揸自動都攰到仆街
日日咁揸棍真係想像唔到